聲優愛好[54] 沼倉愛美

本名 沼倉愛美 (ぬまくら まなみ) (Numakura Manami)
暱稱 ぬー、ぬーぬー
出生 1988年4月15日
星座 白羊座
年齡 31歲
血型 AB型
身高 162cm
出身地區 日本神奈川縣
所屬公司 ARTSVISION(聲優事務所), FlyingDog(唱片公司)

出道角色
我那霸響《偶像大師 SP》

代表角色
我那霸響《偶像大師》
藤堂百合香《偶像活動!》
倉橋莉子《戀愛研究所》
娜貝拉爾·伽瑪《OVERLORD》
遠藤沙耶《粗點心戰爭》
鴨居燕《我家的女僕太煩人了!》
布蘭緹什·μ《妖精的尾巴》
琥珀《Dr.STONE》

神奈川縣出身。

2008年，透過遊戲《偶像大師SP》我那霸響的角色選拔而開始受到關注，而且在選拔中演唱了《機動戰士高達F91》主題曲《ETERNAL WIND～ほほえみは光る風の中～》最終通過。

2016年11月2日，以動畫《魔法少女育成計劃》的主題歌《叫べ》歌手出道。

2019年10月23日，通過事務所官網發布與逢坂良太結婚的消息。

點解好似多咗幾多ともりる手足

沼倉愛美唔計IM@S
好多年前, 戀愛研究所既莉子好正

推伊藤美來同小原好美
btw,好少睇動畫

@久保田巴

宜家仲有無得睇?

上次live 好多香港人

想去睇虹團

新post留個名先

大西幾時出寫真

仲難過叫佢著短褲仔

又係松澤千晶

係好難揾既綠色杉，想睇全身

佢再唔剪，真係打算聽左右三個講雙馬尾？

我

茅野大西係正ge

駁唔到

係都到行埋我個邊揮手

唔知點解覺得好夾

好肥

左定右....

英梨梨同學姐隻歌幾正

夠啦 左面就一定係嘅

唔好講佢 原來大西手臂原來都幾壯 都幾肌肉

有keep住健身

應該會搞event吧

會有live吧

上次去唔到 下次有要去了

係，條友好大隻俾佢打一拳

依家冇去，話有一次病左冇去 之後就唔想去

有去，係好好既回憶

我都有飛 但可惜..

日高問大西做乜唔休息

ajuju

温泉由気
温泉里加

要食了

有冇同我一樣聽緊agson

男定女黎？

男

洗濯機回ってるの見るのが幸せな大西さん

簡單到佢

wwww

練右手唔練左手

今天agson體感時間真短

skip left day

係，左手勁好多

右

接受倒可以去B站睇既.

6 7 年前唔係大作, 除非以前一出就BT, 否則唔係咁易搵.

BT係咩?

呢到正到 學姐愛衣媽媽

係正ge

Love lab改變水瀨人生

下........利申我到而家都仲係用bt dl動畫

都係扮口同眼正啲

第一套認識水瀨係呢套
開始迷就係點兔
套嘢講起都好似6年前

between，而家先發覺當年佐倉同水瀬已經喺呢套共演

10月27日了

上田..

今日安野高汁

綠色呢？

嚿白色嘢係咩嚟

包

點解今日咁fit

識影相好緊要

不起眼d聲優們都幾辛苦下 成日要周圍走

$$$

大西搵少一場
佗衰家江囗

換人啦 成日都冇左影

一個月有兩次見人

想被燈咬

最近先睇到田所以前電台阿哥打上黎條片，好正，同阿哥講野把聲變可愛

好痛ga,

其實香織係咪親後輩多d

木ノ幡みら：高柳知葉
真中あお：山口 愛
豬瀬 舞：指出毬亜
桜井美景：東山奈央
森野真理：上坂すみれ

無link點討論

呢條女次次同佢講野都串我

toyota?個髮型真係幾好睇

唔同咗人咁

ching 幾時改咗名
ajj 呢

其實あずさ望耐左都幾可愛
（利申非加推

link

仲有BDRIP 版, 可以重溫多一次

不過肥左幾個碼雖然佢開心就ok

藤見泰高・REDICE原作による「劇場版『巨蟲列島』」の公開日が2020年1月10日に決定。併せてキービジュアル、本予告映像が公開された。

M・A・O（織部睦美役）
立花理香（成瀬千歳役）
福圓美里（松岡歩美役）
麻倉もも（三浦真美役）
たかはし智秋（神野美鈴役）
久保ユリカ（伊能愛役）
江口拓也（甲斐和彦役）
駒田航（上條アツシ役）
井上麻里奈（榎稲穂役）

多唔多人睇

側定正都好睇

無人講newtype選舉結果？

冇咩點留意大西，點解咁多人鍾意佢

其他人唔知，我自己鐘意佢演繹方式對角色理解
好肯講其他人長處（其實對自己冇著數），同埋相對唔會好做作，唔會刻意討好人

因為好女仔

因為夠真性情

同埋本渡楓愛上左佢

好肯講其他人長處，唔會刻意討好人 呢幾點其實同神都幾相似 當然表達方式一定唔同啦 神個種表達方式旁邊人睇起上嚟會覺得佢係怪人

打邊爐最重要係個爐

不過松岡係好肯定自己，間唔中都會講監督點賞識自己

大西頂多話自己有努力，就算比人讚都好似形式上開心，唔係好識肯定自己

表面形象始終係包裝出嚟
唔好太認真

最弊咁冇乜好處，會比人睇唔比

唔似咁包裝，如果真係包裝換返條短褲仔實際啲

真 每個人一定有佢嘅營業模式 私底下係咪都係一樣好難講

似唔似係比人打到流血

美憂b

大森日雅依家咁既

受打擊之後就係...咁...

花守個新頭幾正

好既笑容

兵庫北

小花果個真係樣衰(最近影展個look )
呢個只係覺得佢心笑，同大西一樣

田中理惠新寫真集「美彩」12月23日發售

四十路都好 副戰鬥格依然咁強勁

想買

大西沙織妊娠發表

比起寫真集，我想再聽到有佢份配音嘅動畫多D！

?

重大發表、中間扮暈車浪嘔、仁王立

TV動畫《達爾文遊戲》2020年1月放送
カナメ：小林裕介
シュカ：上田麗奈
レイン：大森日雅
リュージ：八代 拓
スイ/ソータ：花守ゆみり

佐倉呢個髮型+表情令我諗起佢

阿豬會去玻佬afa

肚

開始去得多海外event了

啱啱先去完廣州冇耐 又去玻島
應該好快去埋台灣了
至於香港898

好似有左咁

開公數拍拖

其他情報應該都有講埋

照這樣看係咪可以期待下出年香港見美保

香港.......

可恥

諗返起上次美國見美保佢有個梳埋一邊無陰既髮型，超成熟差d認唔出

佢個look一向都似高麗菜
但之前出SAO舞台時都幾乎唔同哂樣

C3香港有少少名既黎都偷笑

今年年初那場算係咁啦下話

我指仲受香港事件影響，保險起見唔黎。
主辦方上年已經俾到信心我地啦

咁又係，而家變左長期戰，last到出年都唔奇
不過我估而家局勢明朗化左，日本那邊應該都心水清，知道示威者唔會亂搞......大概

我到而家都唔明點解このみん會照嚟
利申買咗飛

新人聲優，有少少名都有機既，但一線既我估唔會冒呢個險

未食過tg 點算黎過香港

唔再係小籠包

出年強襲魔女

個推係台上話今日食左TG先驚，台下即刻變哂勇武都似

聲優來唔來到唔係重點 重點應該係有冇brand 肯過來開檔

講就凶狠，水樹唔黎班fans咪又係講下勇武就算

睇怕c3果live 陣容下年都係不了feel

淨係著過學校泳衣既大西

又迫我想像

竟然冇換裝

Lynn 第一個mv已買碟支持

玩腹語

大個女

樂園再現

冇＄只可以畫下畫

Sponsor未

我準備好了

Saori Blizzard 課金 課金 課金 課~金!

唔知點解高田賣腳完全無想J果種感覺

因為大西對腳太好J

B站子公司負責製作，松智洋絕筆改編動畫《奇幻☆怪盜》2020年1月新番放送

新鮮既組合，漢堡宣傳回預定

咁都叫賣腳？正常相個人認為

高田係賣得意同自我介紹

買！！

J左

係恥力十足自我介紹

桑原賣點就老鼠社不發彈

幾時到あんず彈起

浅倉杏美

ご報告させて頂きます。

先日、無事に第一子を出産いたしました＊

睇名仲以為沼倉咁快啤到出黎

黑木..上田..

淺倉杏美生仔，唔知會唔會影響到超砲第三季呢？因為佢配音嘅角色食蜂呢季戲份好重個噃！

如無意外未開始錄音

花守 波羅蓋甩骹、半月損傷

沒有買賣沒有傷害

為《搖曳露營△》 各務原撫子、《關於我轉生變成史萊姆這檔事》靜等角色配音的聲優花守由美里，因被診斷出膝蓋骨亞脱臼和半月板損傷，將於《Re:Stage！》畢業(伊津村陽花役)

TV動畫《異種族風俗娘評鑑指南》2020年1月放送

スタンク：間島淳司
ゼル：小林裕介
クリムヴェール：富田美憂
カンチャル：湯淺かえで
メイドリー：M・A・O
エルマ：小山百代
みー：礒部花凜
オクパ：日野まり
エルドリー：松嵜麗
アロエ：日笠陽子
ミルキー：加藤祐梨
ギニー：貫井柚佳
エルザ：小市真琴
ピルティア：井澤詩織
ローナ：田中貴子
ティアプレート：高森奈津美
ミツエ：八百屋杏

OP：スタンク（CV.間島淳司）、ゼル（CV.小林裕介）、クリムヴェール（CV.富田美憂）
ED：スタンク（CV.間島淳司）、ゼル（CV.小林裕介）、クリムヴェール（CV.富田美憂）

無估錯

原來花守傷左就係小澤亞李之前講嘅悲傷事

估唔到 腳傷會係聲優職業病之一

因為而家個個都要唱跳

灰姑娘個邊有無影響 無留意開imas

上田骨折都照出ml啦

(腳)

小原さんの胸、周知の事實
著得好頹

喺gamers日本橋撞到富田美憂

個staff部手機冇廣角捱哂牆咁好似影得好辛苦

官方有tweet了

屌影到我

自爆

葡萄死

美憂B今個月開始要減肥準備live

文青look你唔識貨

應該有,sugar heart 好多大動作....

大西其實暗啞地都對佢幾好

請支持cue!

神個樣

幾似聲優天崎

留言叫佢小心d

食好西

咩event？

聽日live

聽日九展開live

今日得一味

Aju 追鬼頭手信

Aju 追 鬼頭

江口真係大牌

聽錯下週大西結婚式

呀~~~~~~~~~~~~又唔做野

一路都話佢病嬌

好似想搭膊頭咁

Gfable

如果下週嘉賓得種田一個就好

牙痛

茅野著到去飲咁

有冇人想探入去

上田!!!

上田同早見配d文靜嘅角色把聲感覺幾似

原來少女歌劇今日3rd live 有楠木，aju，美憂真人表演
早知一早追

最多咪得1,2 首
去solo 好過

響, 不了

早已經追緊 唔出奇小夢轉生。。。

你哪兒像了

今日參加咗京都一間大學嘅活動
梶裕貴同谷山紀章出席
好撚興奮
現場男女比例係5比95

Fd

有冇repo講下？

上田加田中係有趣既

講下平時配音現場發生咗啲咩搞笑事
講下照顧後輩或者尊敬嘅前輩
過咗嚟京都食咗啲咩
之後抽下由粉絲同staff問嘅問題

但坐得好後睇唔清佢哋個樣

其實一個人有幾賤格
先可以不厭其煩 用踩另一個人方式吹棒另一個人
仲要盡可能踩低佢d推

心腸仲惡毒過我

？

神呢個look個人young左

《BanG Dream!》市谷有咲聲優伊藤彩沙寫真集發售後網友發現有照片疑似出現乳輪

瘦左d？塊面冇禁圓

[img]圖片網址[/img]

其實一出寫真實有呢d花邊講

花守

声優になり、人前に出ることに恐怖感があった
声優なのに顔出しをしないといけないことに違和感があった。
学校終わりの仕事の移動中で衣装に着替える際、「どうしてこんなことをしてるのか」と泣いたことがあり、母親からその時は本気で仕事をやめさせようかと思ったほど心配された。

「アイドル声優になりたくない」というのが本音。
声優という仕事は幅広いから人それぞれあるが、アイドルみたいに歌って踊るのが無理になってしまった。
理由としてキャラとして演じてるのに自分に対して「かわいい」と言われるのが嫌だから

其實我覺得因為動畫亦投身聲優行業嘅，多少都有一樣諗法，只係有冇機會講出口

雙刃劍，但廣闊左都多左工作機會，當然只係想配音既唔會諗呢樣，點估到做聲優有時出面會關心你外表多過實力

諗起大西比人做乜唔著裙

著乜都有人關心

v..p...n

台... 版
可以慢慢等

而家基本上係
人人都有少少idol 成分
就算自己唔係idol, 都會因接咗idol 角色, 要演idol
另一種叫artist / talent, 實際都係有少少idol, 應該叫明星先啱

而家問題係what is idol ?

紫色老太婆 把聲，個cv好似又落左心機

唔似以前d姐姐聲，有皮笑肉不笑d 矇眼角色feel

而家見到cygame就忍唔住笑三聲先
還我馬娘

日高...

從配音的理想上來說的話，自己出演的作品里，到落幕都不被認出是最理想的，那是對於一個聲優來說最高的評價

依家會比人冇特色，相反配極都係一個款 叫好演技

當年古谷徹配高達00個利保遜 到完都無人知道原來係佢配雖然當其時用蒼月昇呢個名

真係要講點樣算好，應該係可以配到同以往角色完全不同的聲線、去到唔比人認到係最好的
但而家好多係連不同聲/角色都配不到

飯屋生日快樂
開SNS未

又真係好似一個人住咁

我記得果陣一早知

個時一出就知係佢啦仲係咁話想佢出event 玩野點會唔知

係囉

古谷把死人聲化灰都認到啦 我聽左幾句就知

加入做大西推了

大西亜玖璃正

見個姓，就反佢

聲優台只可以有一個大西

堅決反對任何違反 一個大西 嘅主張

行開新加坡的可以去睇下

各有各推super

二揀一係都要攞隻猩猩上手

Power!

自己抽架嗎

短髮kraz

お兄ちゃんかよ!!

Kuma同 水瀨已經到大西家玩了

大件事！種田破相

問題：到底因為乜事搞成咁

A:比人打、b：化妝、c :整牙、d:敏感

azurlane

今日can 丁目 大西係唔係唔著眼講咗d沉重野？

唔知有冇聽錯

有冇全部皆否

有我會有俾你

不過應該好痛，果日仲要做生放送

有無答案?

好似去咗杜牙根

咁都幾痛

冇人叫過佢沙織?

自己住如果有曱甴果段
佢係唔係話自己阿爺打曱甴好叻，之後前後兩次話叫佢阿爺

可能巳經係好耐以前既事?

伊藤同宮本套戲

hello world？

姐係我冇睇錯？
第一次 聽呢個消息

因為以前一路都話過年返阿爺屋企，別西卜果時仲要返，不過遠定近佢應該都唔開心，有講過幾尊敬阿爺
Kuma第一次講，立即比大西拎水瀬出嚟擋

同埋聽起上黎，與其話kuma同水瀬去大西屋企玩
不如話佢兩個特突去睇大西一個掂唔掂

???

我最有印象係大西細個喺佢阿爺訓果陣放花生入佢鼻哥

百厭星、又唔返學

會做野

種田張相邊到轉返黎?
Blog既野唔好放出黎可以嗎
特別係呢d private相
種田唔止一次直接勸人唔好咁做啦

Ok

其實係邊位

fragtime

唔太好睇 怪怪地
上套mina佐倉正好多

當聽下聲lo配成點

楠木ともり 長腳ver

咸咸濕濕咁

咁都夠啦

呢排受到聲優影響好想食關東煮

Btw 上面已經po左

はーい！鈴代です！ 今行きまーす！ 6回目
鈴代、大西と馬刺しを食いに行く
その帰り、ビックロで電子レンジを物色

「松岡ハンバーグ」第40回のゲストが #小松未可子 さんに決定し

好多人唔記得佢

夢回當年，可能真心fd

唔記得左佢地邊套合作過

三重公錄算唔算

松風雅也 ‏@matsukazest
「小松未可子さん、髪長いほうが可愛いですね」と酔った禎丞が言ってます。(>_<)

宇宙海賊

三個一齊食完飯
大西：要唔要黎我屋企（十足十d男人搵藉口叫女仔上門口吻）好賤格呀

點解過三十路都仲係禁靚

四十路ruru 同 三十過半路yukiyo參戰

佳村冇咁老牙嘛

南南

預大好過預細

應該同松岡差唔多啦。之前打機較出生年份一開始都係想較去1986-87

水樹奈奈獲邀請出席11月9日在皇居前廣場舉行的「天皇即位國民祭典」

天皇陛下のご即位を謹んでお祝い申し上げます。祝賀式典にお招きいただき、大変うれしく、光栄に思います。知性と慈愛、国際感覚に満ち溢れておられる天皇皇后両陛下のお姿は、私たち世代の憧れです。私も国民の一人として、また日本のアニメーションや音楽文化に携わる一人として、この瞬間に立ち会うことで思いを新たにいたしました。令和が平和と発展の素晴らしい時代となることに期待を寄せるとともに、両陛下のご多幸を心よりお祈り申し上げます。

最前排

肯定成日喺屋企一齊打機都要扮到好尊敬佢家姐隻寵物咁

撞撞地色

今日agson討論d咁 on9 野

上田...

青木好搶眼

飯屋

Machico同千春？

少婦look

之後又喊，做佢化妝師真係陰功

Lynn...

尋晚agson冇我想像咁有趣
可能送住外賣聽，冇乜留心

TV動畫《NEKOPARA》2020 1月放送
[Cast]
ショコラ：八木侑紀
バニラ：佐伯伊織
アズキ：井澤詩織
メイプル：伊藤美來
シナモン：のぐちゆり
ココナツ：水穀麻鈴
水無月時雨：M・A・O
水無月嘉祥：立花慎之介
？ ？ ？ ：森嶋優花

永世巴做乜送外賣?

美來....

re0...唔好睇的 唔怪得李依配到喊

我好窮

....我以為係"拎"外賣去人地到

food panda

松岡未出現梗係唔好睇啦

點解影到咁

李依真係幾忙 一時惠惠一時emt咁玩都幾chur

hamsup

??

就快又有碟收

訓唔著了

三個有咩交集

kanon 同miku 共演過之後變左miku 迷妹
同夏織就之前套魔王共演
miku 同夏織咪同事務所前後輩

最好笑係miku 第二次掉低moe 同第二個去迪迪尼

Moe呢d可能就係平時見太多所以休息先唔見join下其他人

走完返返去咁到底邊個先係事務所前輩

咁大家都仲叫佢夏織係前輩既

下個月有得睇阿豬豬..

夠la

好貴 真係得個talk既話唔抵啦 唔去都冇咩損失

我計晒所有數要成5000蚊 睇個一個鐘都唔夠既talk

立即入會

補相

我婆好QQ

兩個之間聯繫就係諗到前田

今日can丁目

Apple store 店員：祝え！kuma生日

有冇人睇大西大學event

下個月29+1有派彩未

DEAD OR ALIVE FESTIVAL 2019」
日程：2019年11月23日（土）10:30〜18:00 予定
当日のスペシャルゲストとして「DOA」シリーズに登場するマリー・ローズ役・相沢舞さん、たまき役・大西沙織さん、ほのか役・野中藍さんの出演が決定。
ニコニコ生放送

終於冇左隻烏蠅

2020年1月新番《奇幻☆怪盜》聲優陣容

不知火真：松岡禎丞
星里果菜：鈴木愛奈
星里夢未：富田美憂
櫻井艾瑪：M·A·O
吉福斯·伍德霍斯：松山鷹志
星里衛：細谷佳正
星里梅芙：南條愛乃
桔梗院心美：上坂堇

使唔使要八百萬先 我覺得内田仲好過石原

內田家骨科算啦

最近都冇乜藥

屌你老味你班大陸仔真係好撚好笑
連朴璐美都搞 叫人唔好亂講野
仲以為自己先係了解香港嗰個係咪on9冇自覺自己喺牆入面咩
望下個世界啦~ 人地日本電視台詳盡報導得幾撚詳盡
全世界係得你班傻鳩會用示威者暴力黎概括整場運動咋

同圍爐博同B 班人discuss 係無用

你牆入面ge都算la

係日本做野/ 住ge都係咁咪仲仆街

日本做野/ 住ge <- 講ge係 仲要係推唔係路人

我見過b站官延d up主喺twitter講咩港毒廢青 真係心諗做乜鳩
一出世就活喺Fake news之中被教育被灌輸 一開始就有偏見
然後佢地就好似班藍絲，出左國都好，都係繼續用微博wechatQQ抖音，所以自然地會繼續接受fake news
因為佢地平時根本唔會理政治 所以唔會花時間會了解

你唔係以為強國人咁易接受到外來思想下話？

唔好講呢d，有d香港出身都係咁架咋

夾埋d中國仔恥笑你地，呢啲先恐怖

中國人始終唔係一個價值觀，佢唔認同你係合理

不過香港出身果啲係佢地心目中根本冇所謂價值觀

佢哋只係在於點解對自己最有利益，正如有人只要

自己覺得開心好玩就可以夾埋d中國仔去踩人之後

話自己玩梗

都係d短視既人
一國兩制收皮，香港收皮，佢地最着緊既個人利益都一樣會收皮

800萬唔要佢啦

拍賣啦
每口叫價100萬

識d 3x歲 年收800萬以上既日本人都要係咁搵聲優event去 其實石原呢個case都好常見

反而想知d p年收幾多

你要去隔黎post問了

唔係埃媽果d p

係動畫公司果d制作人

我想通了

(略)

要同一般社員接軌

睇完 睇sao了

江口

江Sir

又不在了

老婆餅

吉田小哥？

講幾多次都得媽媽我愛你

諗起之前 日本人誤解老婆意思

阿燈今日着得老左少少

有桑原，個個都老架啦

一班人係到刷高革命機評分，話神作泥串香港
我心諗班跟風既肯定無睇哂套野，個結局明明係共產..101班幕後能樣比人捉哂出泥打靶，學生係建國成功。
讚套野明明同支持香港無分別

Don't make stupid people famous

佢地識條撚咩
有人帶風向加上呢代人好興識少少扮代表

真，諗都唔諗就被帶風向，有事又話返帶風向果個，但又唔諗下係自己冇腦冇分析過就跟風

反而想知係日本做野d熟肉大佬點睇

前面賽巴咪講過
好多人根本都係盲
當然唔係無理由，之前睇過篇類似文章講呢種「出左國但思想仲停留牆內」的原因

我所知有幾個都係深藍

佢地唔係藍先至出奇

係外國都係只用百度微信睇新聞既海外中國人一大堆
中國最勁係佢有完整網路生態圈仲有防火牆，逼班人由細用到大習慣哂，養到高中扔出外國佢地都係照樣用番中國網頁，寧願信百度百科都唔信維基，精神上就有防火牆。

所以其實應該用偶像文化洗番佢地腦就差唔多

咁我覺得有唔同立場唔係問題,但如果大家係知對方唔同立場既,你唔主動拎出黎講引戰既或者可以照常相處,當然我都可以選擇疏遠你

同意，反正大家其實都係為J聲優姐

估唔到咁好service

新人黎講石見真係冒起得好快

用革命機黎比喻香港就好似d松岡邪教片咁
以為可以自圓其說就集體自high
得嗰少少互動就無限放大，其他所有根本邪唔起既要素就扮睇唔到
自己圍爐笑就算 最on9係有人當真

成班日妄想症

新加波我屌你老母

做咩

以為要搞簽證 不過個event睇落都廢廢地

賀東比人搞未

Afa?

代永翼

声優の代永翼さんが18日、2018年末ごろから発声障害を患っており、今後は活動を制限していくことを発表しました。代永さんは『ちはやふる』『弱虫ペダル』『アイドリッシュセブン』などへの出演で知られています。

陰公
把聲真係太易傷了

係

有咩問題??

搞咁多野 和氣同上田得個talk show

又一個人妻

Cygames新作のティザーサイトが公開。BGMは、ヒゲドライVAN feat.遠藤ゆりかによる新曲。

？？？？

出番黎未

就係奇怪究竟係之前整落定點

op幾時出

左good

【放送のお知らせ】
11月27日(水)21:00から『大橋彩香の へごまわし！』第36回を放送いたします。
ゲストは 大西沙織さんです！どうぞお楽しみに！

喊jor終於有新job 有個閒角仔配下
今年第3套有份出演既tv動畫

ここちゃん

我唔係講緊小原好美...
嘩原來種田真係已經冷門到咁既地步
唏噓到呢。。。。。

聲優難做

ここ我諗今年唔使去到光美，淨係輝夜相關應該已經搵得多過種田全年
不過種起碼都仲有stb同點兔

除了你講個啲動漫,仲有咩動漫種田有份做?
另外種田出名啲咩?

種田仲有保底五部
點兔 stb 佐賀 傳頌之物 公連動畫化
另外一路都有既million live唔知幾時會動畫化

過哂呢啲先係要擔心既時候
路過既種田粉

我夠知你講緊種田⋯⋯
我係話圖一有ここちゃん姐
種田媽媽靠噬血狂襲都夠搵啦

最衰食戟唔轉番種田 明明都好返晒

當金元condom咩！

就算係點兔都仲有得玩嘅
起碼做多季+劇場版先追得上而家嘅進度

係轉，順便就麻煩埋高橋

咪搞李依啦

所以未全部唔轉

次次一講種田都會講換角

條氣唔順

同埋我依家都覺得根本唔夾

又要得罪講句都係種田版盾妹深得我心當年仲心諗有呢個logo角紅硬

學妹各有各好
繪里奈金元就真係不如種田

天意弄人係最全盛時期退下來一定唔好受

不要再說了，希望快d有新主役

其實佢今年2,3,5,6,7,9,10,11月都有出LIVE/SHOW
加埋各種生放送 手遊 RADIO
再要佢接多D新JOB同叫佢退役多次冇咩分別

不過吸唔到新FANS呢件事就否定唔到
2017年後先入ACG坑又冇睇佐賀既人根本好難認識佢

但你都唔好睇淡，畀些少昐望丫
成年都冇新tv動畫job，我唔覺得情況係樂觀。
即係好似踢波咁，一個你鐘意既球員傷左成年，你都希望佢打返起啦

種田唔係藝能感強既人，所以主要都係因為配既角色令人記得佢
呢條片係種田養病時Fans整既片，裡面都講得七七八八種田配過既作品

我挑幾個黎講
《來自新世界》，一套評價幾高既作品，種田第一套主役，亦都因此開始令人注意到佢

芳文社三寶，點兔、悠悠式、黃金拼圖。點兔唔講啦~
《悠悠式》同《黃金拼圖》都係喺niconico幾紅既作品，誕生左好多音MAD

曾經有鬼佬連續睇Ayaya 音MAD 10個鐘

《黃金拼圖》既附屬組合Rhodanthe*，東山講過係一個奇蹟般既組合，佢地有個supporters club，如果想了解種田既真係非常建議入會。

《境界的彼方》，京阿尼既作品，同一季亦播緊《噬血狂襲》
因為兩套作品種田都要不停叫senpai，d人開始聽上癮ww 仲整左合集

《境界的彼方》第6話表演嗰幕亦係名場面

《極黑的布倫希爾特》，講親呢套就一定係呢條用種田既鼻歌而製成，中毒性好強既音MAD，亦因為呢條片吸引左人去睇套動畫~

《四月是你的謊言》，可能係吸引得最多人鐘意種田既作品

《食戟之靈》，最主要係因為松岡食堂，唔知點解種田嗰集既Views係緊次於松岡愛衣

《佐賀偶像》，最近種田既飯碗 (誤)

Game
《艦Col》種田配左8隻艦娘，上坂既種田艦隊ww

《傳頌之物》系列，d人成日講邊境女人，就係出自第一代。種田配既久遠係第二代既女主，而第二代亦保持住口碑，好正既作品

《偶像大師》，一隻角色同聲優既絆好強烈既作品，唔少人會因為角色而認識聲優

《FGO》就一開始係黑歷史，大半年後先上返軌道，到這game開始起飛嗰陣就休業，收割唔到成果有d可惜啦
不過都有d回憶，好似呢個名場面，種田嗰句「先輩最低です。」最後喺game入面採用左

最近講到game就應該係《公主連結》既優衣，ごめん、ユイ・・・

仲有種田有美術教師執照，可以睇下佢d畫

聽下d歌

想知休業發生咩事可以睇下呢篇完整記錄，包括埋生仔既闢謠

講住咁多先，主要都係因為配音而令人認識種田

大家都咁中意種田搞到我都唔敢話自己推種ちゃん

你係咪BILIBILI果個種田丸 我有收藏你收藏果D FOLDER

我感受到ching對種田嘅愛

我可以同你講唔係除非佢改過名

買左佐賀隻碟抽LIVE
希望中

最鐘意種田配栗山未來，唔係最出名，但一定係配得最特別果個，已經再見唔番呢種聲

好多人都係睇呢套識佢

但之後配既角都好易記認種田把聲，呢套真係配得別樹一格（個人認為）

不愉快です!

巴打對種田嘅愛，小弟不禁佩服

雖然我唔算推種田，但佢配理世嗰把御姐聲真係令我好著迷

好想佢做我家姐

要忘記一個聲優既傷心事辦法就係追多d其他聲優轉移視線

DD

佩服巴打對種田嘅認知，小弟覺得佢配黃圖嘅ayaya嗰最正（利申小弟只係睇過6個佢配嘅角色），佢嘅聲線真係聽得好舒服。

見提艦c
我諗起當年我都係為種田而玩艦c
一日玩18個鐘 婚晒所有種田型 羽黑同五月雨150
然後因爲五月雨唔會出改二棄
但而家已經冇左為種田機

當年聽雪菜聲sen~pai開始推種田

新世界より同好きっていいなよ。開始睇佢，套套主角配角都有睇
（除咗子供向配男孩子嗰套）

南南... 大西...東山....北原....

大西和氣小原

我反而冇諗過邊個係最鐘意
因為一開始仲未入聲優坑，
即使煲動畫嗰陣鐘意左一D角色，都冇一個mindset覺得要去比較
真係到後期 一下子發現，鐘意親既角色，好多都不約而同地係種田配，咁就鐘意jor呢個聲優

我係睇噬血識/推過種田

我開始認識種田係因為 im@s

想當年仲有追過夕実＆梨沙の東京ラフストーリー聽
唔知有冇機會復活呢

感謝im@s營運等埋種田

仲要比佢C成年

理論上應該易左，yumi都過左黎大澤

我都係因為佐賀先開始留意種田, 見到個樣驚為天人，做左排外協，之後睇返佢D廣播就開始追, 依排睇緊四月既廣播 (同動畫完全兩個世界)

四月廣播好撚好笑

上面咁多人講廣播
一年一度的電台獎又來了

again! 宣傳A伴奏 成日強調係高雅radio
君噓radio種田講過話係夜晚收錄既，
因為係做完一日野之後再趕去收錄，所以佢同佐倉精神狀態係有d彷彿

第一回已經痴左線，睇完呢啲更加鍾意佢

大西埋咪真係好正

Again

點兔Radio有時候佢地都係一pair
但唔知點解都係君嘘好笑d

因為有Chanko?

日高嗰張睇幾多次都係會望咗隻紅渣先

中村 正さん（なかむら・ただし＝俳優、声優）１１日午前９時１０分、胆のう炎による敗血症のため神奈川県内の病院で死去、８９歳。名古屋市出身。葬儀は近親者で済ませた。

album

點兔係似工作時間內做既節目
君噓係似放工後既餘興節目ww

live

2020-歌手

往死裡買

阻我去sc..唔買了

點兔有其他人喺度，佢地要就返其他唔可以咁本色演出

J死寶寶

估唔到會休息

d支國佬真係淨係識拎一段仔野無限放大

又乜事？

地下城大西個訪談出左

回應返祈同松岡留言
大西話作為役者，自己鐘意邊個同角色冇關係
d支國佬拎依段就放ff,又話乜唔認輸、一定係鐘意松岡

明明篇野一開頭大西都講左幾次自己係鐘意芬恩

咁芬恩真係好型

人到中年諗返初衷

總之就係Confirmation bias
有左答案先，先再搵有利於答案既理據/証據，忽略不利或矛盾既資訊
黎滿足自己既幻想
呢班人成日講 自己同你地FF聲優係老婆一樣咋嘛，所以你地冇資格屌
但我心諗你班人既FF已經係桂馬クリッ既級數 完全上撚晒腦

斷章取義
虛空做物：自己諗就當真

快投

雖然係咁落雨，又唔見咗本護照
不過見到大西真係值（今日冇落、護照又搵返

又玩漏護照係會埸？

好想去搵關智一玩！！！

跌係街

Agger

投票投票投票！
我嗰區已經得返中老年人投 gg

好想俾佢鬧雜種

大家請踴躍投票

用愛美拉票係咪倒緊米

去咗睇大西個D

睇 live viewing?

我都專登今個禮拜唔飛

＠你

Me
我果區工聯鬥我住咁耐都冇見過既街工
心安理得

小精靈大師鬼頭

I星下年又去奶共

如果要反奶共既可以放棄唔推聲優啦

首先要棄哂玩抖音個班

係咪有聲優奶共架?

唔好看得香港哪麼高,都係在商言商

上田未出事！

賺人幣就自然要奶

賺人仔都算 一場生意
但好似前島亞美咁就不了

佢只係idol...

其他人當唔當佢係聲優係一回事
但佢係定位自己做聲優

why not both,偶像聲優

支持牙美

而家仲邊洗分得咁清楚

佢想做聲優 但冇事做推返佢出來做idol

我以為係調返轉

佢以前做idol 仲要center
想做idol 既話就唔會卒啦 好似係

佢而家聲優上都係得班尖一味

寫真必備旗袍？鬼頭又係

等於日本仔經常去台灣一樣

為《偶像大師》我那霸響、《OVERLORD》娜貝拉爾·迦瑪等角色配音的聲優沼倉愛美，將於2020年2月舉行Last Live後結束藝人活動(聲優工作仍然繼續)

作為歌手沼倉愛美演唱過的動畫主題曲有《魔法少女育成計劃》OP「叫べ」、《風夏》OP「Climber's High!」、《CONCEPTION》OP和ED等

準備生仔

玩夠享受夠準備新一階段

其實佢唱歌唔錯吖，唔再出唱片有d可惜，希望以後仲有機會聽到佢唱歌啦！

因為遲D又去中國開live

要紅了

其實返中國果d 主辦單位都會叫佢地簽一份政治申報表承認一中立場，目的係保障反主辦單位
一但有咩活動搞唔到，可以唔使找數

要公布真名呢一點已經夠痴線

人地係用寫passport 個名做公文 所以先爆到咁多本名出來吧
我相信其他國家如果要做呢d 公文一樣都係落本名 只係中國咁公開掉埋上網比人任睇

利申：我鳩噏
不過有都唔奇

不過次次中國取消event都用「不可抗力」做理由 我就真係r晒頭
不可抗力(force majeure)係法律術語，可以求其用架咩

咩係"不可抗力"?

黨不可抗

Copy wiki
不可抗力是一項免責條款，解作不能預見、不可避免、不能克服的自然、社會現象的客觀情況。
如地震、颱風、洪水和海嘯、戰爭、市政工程建設和其它政府政策。

在很多情況中，違約方可部分或者全部免除違約責任。

例如大地震突然發生，令公司無法perform到份job。
咁做唔到份job, 即係違約啦
呢個時候用「不可抗力」條款，就唔使畀人告違約 / 唔使承擔全部責任

其它政府政策

Miku J死

有冇巴打喺東京 多左張飛

食緊飯不了

147近年都真係無乜job

除咗SAO之外我已經諗唔到其他

大個先和守護甜心亞夢係佢配

仲有女王之刃

電磁炮3

守護甜心正

岩岩放工 但番左歸了

田所..

喂

基本上大陸任何商業agreement,不可抗力都係包埋政府政策改變

呢個名

第一次的野生目撃

男定女先

近日累
有些聲優圖都沒心機搬上來

應該係女

就係見到佢哋

中左簽名 叫下

我都想見種田

有d好彩，本來冇為意

今日好似仲有楠木都係周圍去

記得miku之前有個節目去到animate 簽名冇人理冇人為意

眼袋

其實係冇人想理
我見都係轉身行開幾步，先再轉返身
唔通企定定望實咩

我就連發夢都唔會夢見

咁真粉都應該係咁既，唔通阻人做野咩有得親眼望已經夠，仲要係驚喜

我想見佢多好多

常識人都係啦

東山見你隔喺cd 個位附近會同你say hi叫你買

變相買見面加招呼送cd，這些機會

唔了 我而家只會睇田所..

大西個笑容

佢個次去係金澤咁遠
仲要好似一定唔知兩年前 都未開始多人識 好似係
BTW 金澤間animate 已經收埋左佢張簽名

有田字就睇？

佢之前imas身份黎過香港，果時仲未對聲優好熱衷

細細個就聽過miku個名

你有誤會了

中田.....

年少無知 依家睇怕冇機會再黎香港
唯有飛去睇佢

之前廣州有冇去

唔返大陸
黎緊補開個場生日會可以考慮

上半場張飛仲健在 係差在冇錢飛日本

盡自己能力去

聲問題

会沢b.....

咁都夠死啦，本身又唔係多job

咁夜都未瞓

睇緊大西

做侵侵單推了
2019仲推聲優

最近壓力太大，更加要睇少少大西治癒翻

わかる

1、佳村遙節目隱退，自稱非疾病，但是前半還好，後半說話聲線明顯不對，大家猜測嗓子原因
2、節目到12月之後，只有三宅一人，標題也會改
3、12月可能有眾多嘉賓，下期可能是愛馬仕聚會，再下期的嘉賓大家可以給節目組投稿，節目組在徵集
4、12月能確定的活動：狂熱約會和超速電波event、wawawa兩期白石晴香、城娘和西姐的一期生放

社長祕書：大西

相坂...

Suddy還好嗎?

好似好耐冇見佢上水

hi

我ここちゃん真係好Q...

He has become someone else, something else

本渡又c位，成日搵個自認唔擅長唱歌跳舞嘅企c位係咩事

又要推到武道館

有d緊張 同和氣一齊去新加波

Hi

不得了
買唔到

大姐姐

媽媽

唔知係咪我問題呢個係三澤

WOW安野

完美角度咩都冇得睇

紗醬不嬲都差唔多樣

大西仲有深晚散步
我覺得幾危險吓

又唔係香港

係真係P到唔同樣

My...

呢個陣

有由気就要睇

松岡久違後宮番
仲要有愛衣

仲要有kuma

新加波咁熱 佢地會唔會著好少

咁撚咸濕既番點解唔男扮女聲先
神會死嫁wow 配依套

神配到熟啦

日常有劇本配音時無敵，放break匿返入廁所

成班人講日文 好難認唔到喎

Agson 代打が下野紘

你當五等分死架

我關注左一大班協會up主
而家佢地過年咁

周而復始

今川

係感動但真係寧願聲優唔好出聲，唔想因為香港影響佢地工作

病人衫

雖然冇去 但都喺佢twitter講左句多謝
希望冇憤青搞佢
靜靜地開心就算

就算唔講 都已經傳開左
收唔到科
真係唔想佢地為左香港攪著自己

下ネタトークに走り出す洲崎綾（🐷リスナーとしては慣れてる）
・その流れでAV視聴をカミングアウトする小澤亜李
・最後の挨拶で「私のBL経歴なんて甘い」と先輩洲崎綾と後輩小澤亜李にインパクトで負けショックを受ける大西沙織
あー面白かった

唔知有冇高田憂希粉 一手料 出年4月25開第10次凱旋event

原來佢咁多出身地event 佢啲粉係咪要成日飛褔岡

大西好Pure好true（確信）

今次真係輸哂，認輸了

新加波個動物節仲細過香港

大西做連豬

呢個年資仲有老臨做

發現兩個沙織喺SAO入面
都係一集內GG

大西bb豬

我都係收返呢句

阿豬豬..

但嘉賓贏幾條街

一聽到把聲加個豬樣莫名笑左出聲

我可以

香港acg展留埋d位俾cosplay狗
幾大都冇用啦

Our....

個場後面空既 慘

都係睇田所抵

收番 都係唔抵

人地cosplay得罪你地咩

左二真係好犀利，冇老過咁

伏過香港

起碼去新加坡有得睇先

P得好勁 同正面好唔同

大橋彩香最易認
田所梓勉強認到
may'n同茅原實里唔太認到

得50分鐘 一個event 仲要我上田今朝到 趕到死 都唔知係咪今晚即日走

上田第一次去?

....

今日開始會播anisama
唔知邊度有得睇番

佢同和氣都係

由廣告配曬五個，到最後俾佐倉配番真命天女

仲有10集 未完場唔好咁快落結論住
佢妹妹喺正宗君最終回被反cup

呢句真，十集真係可以俾佢玩野撚讀者

四葉咁慘都仲要被撚狗嘅話會好仆街

撚埋讀者, 真係會燒書
跟住之後每回搵一個人 (笑

邪教又黎料

最後一集先決定贏家唔通仲會少咩？

睇定D好

detail

五等分113話

雙yuuki

我要左

アニメ「ルパン三世」の石川五ェ門役（二代目）で知られる声優・井上真樹夫（いのうえ・まきお）さんが11月29日、持病の狭心症悪化のため81歳で亡くなった。3日、所属事務所の青二プロダクションが伝えた。

井上さんは『宇宙海賊キャプテン・ハーロック』のハーロック役、『巨人の星』の花形満役、『銀河英雄伝説』のアンスバッハ役など多くの名作アニメで活躍した。

下星期六都係大西既

又可以親近大西

年中打t先聽到佢把聲

Exactly

幾似樣

好qq

和氣q d

五年前未紅透仲會黎
而家喇喎

超人氣聲優

WITH LINE發生乜野事
今村彩夏引退完
徳武竜也又引退

德武似係真係撈唔起

我想知退所, 廢業呢啲名係咩意思?

退所：唔再係依間經理人公司嘅聲優

廢業：唔再做聲優

新作手遊《Action對魔忍》的iOS版本將於12月24日開始配信，玩家可以在平安夜享受「感度3000倍」的體驗
這個手遊的聲優陣容相當豪華，有上坂堇、戶松遙、大久保瑠美、阿澄佳奈等等...

大西同花守首野

圖一我又可以key自己了

以前key過同我username

好耐之前結婚回 我key過自己同大西結婚

張原圖係乜

Key咗自己喺左邊

ASL2019出左bd?見上網有day1完整

唔係完整
只係地上波播剪輯版

少左d乜？

每年呢個時候都係nhk播，未睇不過跟往年就應該唔係完整

每組歌手上去基本都係唱兩三首
而家係剪到一組人一首左右
正式三月出

バラエティ特番「あけおめ！声優大集合2020」が、NHK BSプレミアムにて12月31日23時45分から2020年1月1日5時まで生放送される。

2017年末、2018年末に続き、年をまたいで約5時間にわたり生放送される「あけおめ！声優大集合」。西川貴教が司会を務め、井上和彦、関智一、竹内順子、広瀬裕也らに加え、「2019年話題のアニメ」「2020年期待のアニメ」の出演声優がスタジオに登場する。番組では生アフレコのほか、ドラマ化で話題を集めたマンガに声をあてる「勝手にオーディション」、みかんを食べながらアフレコの舞台裏を語り合う「こたつトーク」などのコーナーを展開。なお番組のWebサイトでは「番組内で出演者の声優と生電話をしたい人」「番組・出演者へのメッセージ」を募集中だ。

又係教主mc

原來係咁

幾時key 張和氣嘅

幫你key落楠木定未夢好

遲D去同牙夢影番張咪唔洗key

個節目冇左教主同關智一就唔好睇啦

又諗起攬攬圖

黎緊jump festa的活動名單
super stage的人數太多了所以不貼，自己上去睇

於2020年迎來40歲的女性聲優一覽

水樹奈奈(出生：1980年1月21日)
水澤史繪(出生：1980年1月9日)
甲斐田裕子(出生：1980年1月14日)
小林沙苗(出生：1980年1月26日)
能登麻美子(出生：1980年2月6日)
遠藤綾(出生：1980年2月17日)
坂本真綾(出生：1980年3月31日)
高橋美佳子(出生：1980年5月29日)
植田佳奈(出生：1980年6月9日)
新井里美(出生：1980年7月4日)
榊原由依(出生：1980年10月13日)
茅原實里(出生：1980年11月18日)

冇上田

有可能唔係你咩

冇伊莉雅

睇黎同杉山真係幾fd,全女班得佢一個男

畢竟合作左咁多年 而且杉山個樣都平易近人

忙住湊女

好似有同植田打pubg

其實年賀狀係幾時寄

大西BBA

会沢......

自分色の未來

大西can丁目缺席

今井桑好似整爛左強國聲豚玻璃心
見到B站某個留日官延大Up喺Twitter打千字文
屌外國勢力入侵，香港後生又唔做野又唔讀書，全世界媒體/YouTube洗歐美日本人腦乜乜乜
好大反應
真係笑L死我

拎呢？

佢識條撚
響日本叫沖繩獨立唔犯法架

係呀，咁易洗到人腦又唔見中國資訊洗到佢地腦而家世界要知真相大把來源資料，係你中國先選擇性講真相者

擺明就自己唔敢棄就惱羞成怒，打大段野發悔氣俾藉口自己

一句到尾咁佢棄左未

到ajj 入咸濕排球....

TOKYO FMとJFN全国38局で放送中の、人気声優・鈴村健一さんとフリーアナウンサー・ハードキャッスル エリザベスさんがパーソナリティをつとめる平日の朝のニュースワイド番組『ONE MORNING』。

この度、2019年12月9日（月）～12月12日（木）の4日間にシンガーソングライター・声優の坂本真綾さんがゲストで出演することが明らかになりました。

坂本さんは、12月9日（月）8時30分過ぎからのコーナー「モーニング・プロフェッショナル ～朝の流儀～」に生出演。10日（火）～12日（木）6時半過ぎにも引き続き番組内でパーソナリティと2019年を振り返る対談が放送されます。

さらに、8月に放送した声で聴く朝ドラ＝声ドラが好評だったことを受け、番組内ラジオドラマ企画第2弾「声ドラ『12月のフェアリー・アンクル』」の放送が決定しました。

古谷徹さんと飯田里穂さんをキャストに迎え、鈴村さんと共演します。

兩公婆回顧全年

大西オーナーくん
和氣オーナーちゃん
有埋小原就正

有nico 生放送
原來偶活抽飛好方便

【増刷・重版情報】
下記商品の増刷・重版が決定しました！
・TVガイドAlpha EPISODE Y
取次店搬入日⇒12/18
・上田麗奈写真集「くちなし」（4刷）
取次店搬入日⇒12/20

都幾勁，原來已經4刷

頭幾刷少貨姐

某排名ranking 係超後

利申: 我嗰本係2刷

我注目點去左本書到

反而識果兩條仔

Rider Test Fail

封面封底總有一邊中

做哂現充

#961
Warning Warning This is not a Test

Ot 咋

上田寫真集值唔值得買?

你唔係ham sup仔 就值

有無人可以簡單介紹下植田佳奈?

松岡唔係陪左信長成日掛

唔值 有一半係翻炒

松崗幾時結婚

digital 同 physical係唔同(感性mode)

老女人

電子個本抵買既 仲有半價卷用

今日就幫你收屍

岡

阿斯納傑作婚 愛生都傑作婚 很多聲優都傑作婚

唔知以為大灣菜

我俾full price

不要再說了

moe塊面又圓咗, miku就又尖咗

其實獨撚一個更開心洗撚你講 各位準備好耶誕個日叫春未？

影完寫真又肥返 而家仲冇左堆頭髮遮面

約左由気了

都係hegochin 塊面夠圓夠可愛

宗教狂熱分子

moe而加都幾Q其實，miku冇頭髮遮面個下顎位大到仆街（利申推みっく

乜料

叫現場d人唔好咁嘈

對比imas 真係嘈好多, nico d 人話因為imas 多數係大叔

其實t7s平時應該係最少厄介，今日真係唔知做乜

嗰班似大西推, 當無咗其他人ge推同單純推project 唔推聲優ge掩護之下就會咁

可能見過

好似係麻雀皇

話說呢班聲優結咗婚未?

GVg 團體賽亞軍